今屈燈神除了我還有誰？一日3場燈水

第一炮 熱拿亞 10.5s

基爾禾 fg

最後一場 米杜士堡-0.5/1
看到係你既福氣

留名

第一炮完成

燈到12碼都射失無難度